<大英> 英國2月消費者信心 創疫情以來最高 憧憬振興經濟

市場研究機構Gfk公布，2月英國消費者信心創近1年前疫情爆發以來最高，受惠於對疫苗接種計劃振興經濟的憧憬。

2月英國消費者信心指數上升5點至負23，主要由於未來12個月經濟前景看法上升14點。市場原先預期指數微升至負27。

用作衡量消費者購買大件商品意願的指數升至負19，但仍遠低於去年2月的正6。

飯太 葉劉 陳智思 施永青 湯文說 ：fake news!

千升

變返第三世界, 20年後經濟增長咪泰快過發達國家20倍囉

日出了，Long may the sun shine

點呀佢想點架

移左民的人
隨時就快去到第三個故鄉 日本

點解

打咗疫苗互通